.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--g--Glitterdust:

Блестки (`Glitterdust <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=136>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 120 футов

**Область**: 10-футовый взрыв

**Спасбросок**: Рефлекс

----------

Существа в области выделены сверкающей пылью.
Каждое существо должно пройти спасбросок Рефлекса.
Если невидимость существа отменена этим заклинанием, оно становится "скрытым" вместо "невидимого".
Это применимо как в том случае, если существо уже было невидимым, так и в том случае, если оно получает выгоду от новых эффектов невидимости, до окончания эффекта отмены невидимости этого заклинания.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Невидимость цели отменена на 2 раунда.
| **Провал**: Цель "ослеплена" на 1 минуту и ее невидимость отменена на 1 минуту.
| **Критический провал**: Цель "слепая" на 1 раунд и "ослеплена" на 10 минут. Ее невидимость отменена на 10 минут.





.. include:: /helpers/actions.rst